連日黎咁多所謂核彈究竟有邊粒係會爆？

個個post都話係核彈
結果屌完就算
係咪變左口頭禪

Poll